怪物獵人真人版好垃圾

半場係到睇同tony jaa 隻秋
我唔係想睇呢d

你想要邊D自己拍返套咪得

成個故事都有問題
跟返隻game講新手獵人逐部成長仲好啦
重現返第一次上雪山遇轟龍呢種劇情仲好

D人 好似布景板咁
為出而出
大家無關係 無故事
On99

有斬斧無太刀狩笛，屌

借monhunt 個名同入面d怪拍膠片

垃圾片

what kind of knees are these

就呢句對白，原諒佢一次啦

呢個導演拍開垃圾，套套都係推佢洗衫板老婆做英雄

加穿越唔知做乜野
個導演同投資者應該冇玩過隻game

見到生化危機女主角都知一定係伏作
再加埋Tony Jaa，伏上加伏

CAPCOM 又鐘意搵佢拍嗰下好嘢

喺套戲入面見到有佢兩個就知肯定係垃圾

真係好垃圾
Tony jaa 一開波幾次出手幫佢地射幾野唔係想救佢地咩
之後見到女主角又當係敵人 打足半場
劇情都唔合理

生化危機俾佢地搞到變成原力大戰，就知佢地幾勁啦
遊戲改編嘅電影見到佢兩個睇都廢事
生化3-6簡直係爛片馬拉松

最撚on9兩個言語不通好似啞劇咁

垃圾片黎 我睇人同人打交 就唔駛睇芒亨啦

有免費飛睇咗
有打過MH會
冇打過可以當怪獸轟轟轟片睇

雙刀洗頭果段真係志在拍畀fans睇
零作用

角龍太哥斯拉feel又唔整大怪鳥 吊你老尾 , 又一開始無啦啦打異型隻貓先on9....人型？

諗埋D屎橋玩穿越
不如正正式式拍套mon hun世界既戲好撚過

後面d角色出場加埋有無5分鐘

我覺得好好睇
冇悶場
有笑位

套野似生化系列咁
但可惜出場既怪太少
又無宏體世界觀
只能望如果再出續集個故事劇情豐富啲

係咪要煮嘢食叻過廚師先可以屌d嘢唔好食？
評馬人要跑得快過隻馬？